[I/A] Shadowgun Legends

有無人玩緊?畫面好正

玩緊 幾好玩 似玩緊desyiny

玩唔停

佢個PVP 無上代Deadzone咁好

係幾好玩
btw好似迫你課一次金開背包位咁

佢啲顏色係咪用完就算換咗新裝都仲喺度

畫面超清又流暢，畫面， 慢慢玩下先

有無人玩過合作任打伏爾泰拳點打，最後隻大佬噴藍色氣一下死

佢蓄氣嗰陣會有房比你落閘避難

高質手機game!

隻金色寶箱 又唔賣得 開又要鑰匙（課金）！

lm